有無人有咸濕/搞笑 sticker 分享

如題同圖

link pleaseeee

你啲品味同支那人差唔多...

last time i checked i didnt ask for your opinion